（日經）男人嘅擇偶條件

大把喎

好身材:
大波36C
長腿44吋
大屁股.
黃蜂腰

靚女
唔港女.

唔名牌.

＿

有人肯要你班男人執到啦 仲學人講條件

塊閪夠緊
主動含鳩
大波大屎忽
樣子唔醜就夠

發夢就有

淫地肥閪

我都入黎睇下佢地有咩講

你期望睇到咩

有錢
唔食煙
唔肥
冇暴力傾向

今日咁多人開呢d post嘅
(普查）女仔既擇偶條件

睇下自己有冇條件

你上次電視搞掂未
唔記得覆你

Cute cute 男

一定係有錢 富婆

原來係你！未呀，幾日唔岀街未買個chromecast

睇下自己符合幾多樣

who?

架妹

轉數快 聰明
識講嘢
觀察力好
識照顧人
識煮野食
唔講大話
識扮靚
肯草錢

高高地165以上
姐姐樣

遲啲無咁犀利果時
出去買
放心
唔會呃你
記得買chromecast 3

如果唔識set
可以舊post問我

好呀

👌🏻

其實呢type唔難搵 不過冇波路

胸肌股肌結實高大威猛，可攻可受